有冇巴打有留意開Dan Zanger?

想知道佢trading style

Daniel J. Zanger is a technical stock and equities trader. Zanger hit the media spotlight after audited returns showed he turned $10,775 into over $18,000,000 in under 2 years.

From Wiki

我知佢好勁 所以想知佢嘅trading style

Push

push